過多排去日本旅行 有咩基本句子要學🤔

🤔🤔

二姑

あなたはいくらですか

21314

屌擦鞋仔

依句冧死女

あなたとセックスしたい

可唔可以同你影相

對住個女仔講
やりたい, いま

留名

周街問啲女
is tokyo hot?

213214